[月經] iOS集中討論區 (11) 紅色警戒

Workflow: Powerful Automation Made Simple by DeskConnect, Inc.

iOS 10.2.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

唔知 1001 咗

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 新答案 - Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

1000就lock

會唔會有個workflow嘅教學？

聽朝做孝子幫老豆換iPad

本身想拍片推介下d workflow

睇下有冇時間整先

但係教點寫就難d 你要明佢d野做緊乜先

睇得明人地果d 自然就識改/寫

聽朝直接行入去？定洗唔洗ireserve?

有人話過每年每line 一部

樓主係 #0 所以 #1000 係第 1001 個 post

等iPhone 8定Walk in 買SE 128好？
我想部機起碼用到12個鐘
For返工

唔介意個mon se128 夠用

兩部iPad 一部mac?

我果陣係咁

留名

A11 都黎緊而家先買 A9

訂左iPad 32GB wifi + cellular
取代iPad mini 2

證明今代iPhone 7首次推出Product Red係散晒舊貨舊零件，然後10月出新iPhone用上新零件(OLED)
BTW 蘋果銷售手法

32....

A9又唔係廢 仲要用SE黎推

本身我iPad 放唔多野 平時睇下Netflix 飛機news
電話都128gb
所以好夠用

iPad 冇whatsapp我16gb都夠 賣左部air1等轉32gb 4g版

問男精靈就話聽朝有...
......不過你知依家啲精靈鳩up當秘笈啦

我都想聽日walkin 冇左ipad真係有啲唔方便

我64都爆 係咁down game

咁SE係乜？

精靈9check

有無人用spotify 聽歌？
點樣可以令佢user friendly d
唔使次次入app

一樣

想買32 iPad same

淨係想用黎睇documents
利申:冇興趣打任何game including console and pc and mobile

世事都給你看透了

任訂架喎

用得多一插earphone handoff會彈出嚟一拉就係

我ios9

ir仲有得訂
自用嘅ok架

Ir ipad邊到有
求link

sorry我以為係iphone

尋日朝早打去又一城問佢幾時有新ipad 佢地又話唔知

見到今個post 個topic

想 download 返紅色警戒玩

利申: 美國傘兵

有冇人知10.3 public beta去到幾多

Pb 7

好似下星期有正式

啱啱升左10.3 pb7

想問少少野

Lockscreen個到 d時鐘 日子 好大隻字 有無得整細d

仲有得IR

想點

中環冇新iPad

Cwb cut我線

搞到我想換機

許業珩同dungo望遠幾時搞返好個ipad 版呀屌你老母

2017 ipad都出左la
你個ipad版仲衰撚過dungo
又話繼承hkg+
人地hkg+第一個version已經有split view
你繼承左d 錢之外仲繼承左d乜呀?

用web得唔得

web同app無得比
仲有人地hkg+送左d code比連尼住 都唔加落去

真機隻色幾正
搞到我jb都想換

紅底黑面就靚，白面

好似真係唔錯

如出左正式版 pb7仲有冇得升
之前我10.2用緊pb最後一個版本
出左10.2正式版之後 系統話我已經係最新版本

半年機理應減返400
同價真係J唔過

10.2 最後一個 pb 同正式版一樣 build number 咪唔洗再升
10.3 正式版應該會再更新

hkg+ 又有vip又有去廣告又多功能又有split view
真係跟足ios d功能去改善

想問下新ipad個mon係咪真係咁差

有冇人24號晚上11：12分訂左到今日都未轉準備出貨中

我想買2017 iPad 呀

個光環燒完未呀
Web版仲垃圾😅

ir都任撳
咁開ir黎做咩

任買架喎

唔係handoff 係唔知乜撚suggestion

黑面我就要

我會用ipsw係iTunes flash一次

Cut左佢ir即刻攞機好過啦

認真 機靚

有變到咩？

同ios9 比 係唔同d

咁冇wo jb先搞到

iPhone 6plus 10.2 好無升10.3 pb7？

得1部機自用 無後備

backup左咪升 再唔係等多幾日睇下有冇正式

Chok巴保守估計幾時出？

metrosix 買電話信唔信得過

metrosix=sunion
係apple authorized reseller
(好似係)

即係買se 冇問題啦 early 2016 有咩分別

估佢唔到 可能有beta 8添

其實唔關連尼住事

佢應該搞個forum 同an apps
望遠就主力ios

我站務台開過post
無人理

aos出左貨重有冇得改送貨地址???

收到消息iOS 10.3正式版4月出

等佢打黎果陣改？

即.....點都要送一次貨先可以再改地址??

有無人知2手Macbook Air 11 inch early 2015
仲值幾多

你想買定放？

ipad air2 同新ipad 用既套係咪一樣
有無推介

同air 1一樣

兩部厚度唔同喎
你應該搵air 1套至啱

原來未有新iPad demo玩

未試過好難答你

果陣touch bar等成個月先有demo

iPad 5應該個幾禮拜有掛

仲要睇Ram , SSD

想問下 carkoci iphone7 買邊款比較好？

我揀電鍍

紅iphone就反而即刻有

睇隔離post話iPad 5都有現貨
聽日去𥄫下先

有現貨!=有demo嘛
我都係想拎上手玩下姐

想轉細機 應該放左plus機買2手定比多少少去store買好

邊度仲有air 2 smart cover買

metrosix應該仲有

街鋪d 舊ipad 唔減下價既
身邊好多fd 都話會買新ipad
贏晒低價市場

梗係買一手

咁串既 啱啱電視播iPad Pro個廣告

不會中電腦病毒 - iPad Pro

My computer has the nastiest virus ever
Oh that was scary

小弟最近想買部ip7 上網睇有人放全新32gb $4788 話起3出機 可以一齊去3拎 想問咁有冇伏 話哂全新都5588

apple似乎真係好有心要將iPad Pro當真電腦咁推
可惜個OS完全唔係果回事

岩岩入手iphone7 有咩聽歌apps?

可能佢有優惠呢

moov
spotify
kkbox
Apple music

想搵唔洗錢既自行解決

apple music

而家新用家 free 得一個月

iOS 11?

望就咁望
如果iOS11都唔改善呢樣嘢
我下次買番普通iPad算數

iPhone 7仲有冇需要jb

其實有幾多人買左 iPad Pro 而又真係有用佢獨有既 feature?

ipad air2 個cover是唔是唔兼容2017 ipad?
唔想用原裝smart cover

齋cover得
case唔得

想平可以同人夾Spotify 家庭plan

就係因為厚左1.x mm?

白面我覺得唔係問題，iPod touch都係咁樣配搭。

case用返air 1

iPhone 6 行緊 9.3.2 更唔更新去 10.2.1 好？

有返靜音制？

岩岩續咗一年 kkbox 學生

索性等 10.3

Kkbox中學生係咪都用到學生優惠

◎ 只要是符合 24 歲以下的大專院校或中學的在校學生，即可享受學生青年優惠方案。
◎ 購買會員姓名需與學生證姓名相符，若不確定當時在會員中心登記的資料，請先至會員中心填寫正確資料再進行訂購。
◎ 學生證照片上需要有可以證明您是在學學生的資訊，如「學校名稱」、「姓名」、「生日」、「學生證編號」、「在學日期」....等。
◎ 請於付費完成後的 15 天內至「會員中心」完成學生證照片上傳，KKBOX會在一週內審核您的資料，如審核通過，將會再自動替你延展 180 天，合共360天。

如果我今年grad
依加買180日仲會唔會送180日
得番唔夠半年

在學應該就得
利申中六

係你有冇需要JB

你條野長左1.xmm 戴唔入個套 照扑？

四喇叭同個moon囉

垃圾Spotify咁耐都唔出watch app
一到期即買KKBOX

心諗點會一樣
air 1有靜音鍵+厚
air 2無靜音鍵+薄
ipad 5 無靜音鍵+厚
自己諗

我部iphone6p唔記得密碼係咪除左用itune洗機依個方法，仲可以拎個電話盒個個code去搵apple store 啲人解返個密碼而唔洗洗機嫁

用Apple ID解鎖

點樣解鎖

咁快買定套，機都未到

有冇人見過可以裝埋條腸仔嘅iPhone case

插iTunes

ipad5有乜好試

tablet其實冇乜競爭可言
surface嗰d我當係真電腦，冇得比

吃力不討好

當我正想轉返Apple Music(為咗AW)之際，我竟然唔記得cancel spotify個auto renewal，又要Sub多一個月

Cwb同central都冇喎，邊個po?

apple pencil 用黎抄notes 同練字
smart keyboard 極方便 唔洗連藍芽都用到 又可以當 cover 用
split view 做野好方便

咪係

不過我都想玩下順唔順

個速成好廢

呢樣真

中文輸入法冇關聯字

本來想買 試完 用返macbook yahoo keykey算

surface如果唔係賣咁貴嘅話
我舊年都可能會買surface pro而放棄iPad pro

Surface for sure

split view唔係pro獨有

AppStore又更新唔到App

有冇巴打已經去左apple store睇下有冇iPad 同SE?

冇ipad，叫你AOS

只有插iTunes，冇其他方法

拎上手睇下係咪重好多姐
冇air 1唔知實質幾重

想問下dungo 之父望遠係咪唔打算加返搖轉黑白mode功能?

掉左佢

插iTunes啦

10.3 pb7好似真係順左啲

依家買macbook air 256 會否不智
利申窮學生，256個價已經最盡budget

mac 個post 靜到

air個粒粒mon 你接受到就冇問題

同埋唔好128就得

我剪下片都夠用 係轉出黎慢d 其他都幾順

真心唔建議買mba

硬件非常舊之餘mon又唔係retina

如果唔急用就建議等到年尾睇下apple會唔會update依條line
如果唔會就根據自己用途去揀年尾既mb or mbpr（年尾update會update ram+cpu+價錢可能會調低啲）

況且窮撚買得apple都想用至少6年。寧願儲多啲錢等佢update再打爆全部specs

如果急用呢 等佢update 得黎個價又可能高左，同埋未必等到咁耐

2手啦~

本身用緊13吋mid 2014 rmbp想換部新15吋pro
不過最平都要萬八

256GB係咪八千幾？
不妨睇下翻新品Macbook Pro

咁快換

我用緊2015年mbp13
有好多usb a嘅配件
諗住起碼玩到2019年先換

check返顯卡relative performance
原來唔customize果兩部15吋mbp用嘅radeon pro 450/455係廢過460差唔多成倍

你追返個post有講

好似係打爆2015 mbpr既specs已經夠你玩

有$144 itunes credit有無咩apps好推介？

我用哂黎買整音樂果啲app
用iPad 玩好正

打爆要萬幾喎，冇咁多budget

得部128 咋 另外嗰部512 太貴

你地個WIFI會唔會無啦啦好高PING 之後就斷左線 之後又連番 我AN機又唔會有咁既情況 點解我會知佢高PING斷左線呢 係因為我同細佬打機果陣我會突然好高PING之後變4G之後又連番 我細佬係AN機但又無咁既情況出現...

如果你多少少budget可以考慮下呢部

個人熱點唔見左點算好
我用hkbn ios9
呢個bug我記得好多年前已經有 點解今時今日仲有

今星期應該有PB8 (=GM)

係咪個PLAN唔俾你SHARE？

翻新品 13.3 吋 MacBook Air 1.4GHz 雙核心 Intel Core i5
原於 2014 年 4 月推出
13.3 吋 (對角線) LED 背光鏡面闊屏幕顯示器，支援數百萬色
主機板內置 4GB 1600MHz LPDDR3 記憶體
256GB PCIe 快閃儲存
720p FaceTime HD 鏡頭
Intel HD Graphics 5000

HK$6,468

4gb ram

差成三千蚊學生哥冇咁多budget

冇budget點解又堅持要用Macbook?

$8000其實都夠買部thinkpad
應該預算有限得黎又com用嘅選擇

我正想咁講

你如果手頭咁緊無謂買mac

實用學生哥電腦大把選擇

得6千幾蚊budget 就算喇
唔好要求咁多
4GB RAM 唔會話唔夠用既
你要既意見大家都俾晒
6千幾買WINDOWS 機都唔會好得去邊

香港會咁架咩

係 SMT都係咁

唔係bug黎

要JB裝pdanet放wifi

因為粒電比同價位windows 機好好多

部Air其實都夠玩幾年

試下入去mobile date度睇下，有時換左咭佢會係setting度消失左

SMT成日喺公司放wifi

意見就畀左

錢係你嘅 你鍾意買就買

我都係上年先跟科大個plan入部Air 雖然係老母用 不過我拎黎用多

我就用xps 13 i7
都係8千幾 u program

之前講過屋企部iPad 壞左lightning位差唔到電

依家無晒電 變左電子廢物了

屌你老母Apple 部air 2用左唔夠2年就咁壞左

都叫你trade

老豆老母太忙唔記得左

我唔係香港同唔到佢哋去trade

XPS真係好型

rip

有無人買過D USB Lightning 頭For iphone 播片

粒電用到幾耐到

有冇人知有新ipad現貨未

女精靈叫我聽日黎

你budget 都唔夠喇

堅定流

其實我話多錢買256 air , budget 有8000幾喎

我有親戚買sandisk
用vlc播到好似係

叫你搵佢咋 唔係叫你買iPad

Apple watch 買邊款性價比較好

堅

純粹想搵隻錶戴下
唔游水唔跑步就series 1

查實依家仲有無人jb?

Heidi

佢咪iPad囉

Jet black好多人有

唔洗防水=s1

爭紮緊ipad買4g定wifi版
用緊mini1,多數屋企用但加多1k for將來用又好似唔錯 各位巴打有無咩意見

話說iPhone 5用10.3pb7都幾順 順過之前

正式版可能柒返

Ipad32gb嘅話買返黎仲淨幾多gb

電話share Wi-Fi咪得囉

貴$1000比例上貴好多喎

呢點我都有諗過haha

同一個iCloud acc禁兩下就Connect到

想試下rose gold佢又無
Btw,想佢有mini1隻黑

iPhone 6 10.2 換完電都仲係咁倒水

Ios10.2 10.2.1都係倒水

Iphone6s 同7
倒到癡左線

rose gold得開盒果下靚
之後會愈睇愈唔順眼

搵日去下先

10.3有無好d
我以為係我問題
部機待機幾分鐘都無1%

想玩jb就轉an機啦

我有 一定要有部係手撚下tweaks

買左部macbook13"tb
用photoshop 部機熱到keyboard位都feel到
用2，3個鐘就冇曬電
係咪正常

Sorry 錯左post

佢10.3有，我即刻仆去

星期六佢夠叫我星期日再黎啦

所以信佢一成.......

當日打電話去問最穩陣

正常 我Air 開Ai果d都係咁 不過冇咁快冇電

Pro就出名倒水d

Touchbra機好似話先天啲電已經少過人

慳慳地用八九個鐘都冇問題

應該堅，利申:識人做dhl iproduct

XPS算係Windows界嘅MacBook

利申：買左部送俾屋企人

本來諗住等新mbp， 點知10月先出，嬲嬲地買咗xps， 中間嗰個差價食咗夾棍

27-28

如果用iPhone 可以用藍芽share 冇用咁多電

果隻黑甩柒佢唔整啦

10.3pb7

9.3.5-> 10.3 pb7 好似好左
Apfs係開app明顯爽左
我平時中度用6s 最近開始戒用fb app

真係堅 唔信算
利伸:日日開門要拍拍拍

10.3

10.3 正式版已出

5s成600MB

等IPSW先

10.3已出

Csl 終於有wifi call

有無6s 友上左有report

睇個build number

應該同 beta 7 一樣

但 release 唔同

即係話， beta 還 beta

正式還正式，但裏面係一樣

Watch OS都出咗3.2

Pro 已上10.3 巴打見唔見意mini 3 上 粒A7

利 mini 3 9.35

建議

又會咁突然

用緊pb7收唔到

姐係唔會柒

快d出Jb

Reboot就收到

THX chok bro

有無烈士包膠？

用一日後報告

兩部機beta 7都未收到ota
直接用ipsw算

Same here

磚

Pro 10.3 14E277

之前10.2 太食電啦 而家mini 3 上緊

順

想 down ipsw，但 MacBook 合埋又 down 唔到

用緊pb7收到
更新完係咪都係有分別

10.2.1 -> 10.3
6s
都係咁順 安全

6s 升完用左半個鐘
有d 慳電左少少既錯覺定感覺

Pb7 收唔到

+1
起身再試

我想要apple個新app clips咋

用 iTunes ipsw 啦

4月頭

究竟幾時先會出更新整返好個WIFI

Csl是咪有wifi call

Yes

7plus升左 好順
依家部air同aw都download緊新os

咩意思？
我用緊1010

TP Link?

你望下XPS 13 依加咩價先。。。
仲問i7....
你係咪等到9月開學先買

即係話只要部機連左 wifi
就可以用wifi個訊號黎打電話
即使係個個地方 你用緊既電訊商係個一個位置無訊號
只要連接一個到網既wifi就ok 好似係咁

7plus 狗衝緊10.3 勇士

想問 iphone7 後鏡頭裂左 要幾錢維修?

咁耐仲未返黎報告, 係咪死左機

係新xcode 見到

iPad 5 有 2GB RAM，三星 A9

都話正式版

有冇se升左

Del beta後Reboot收到呀

巴打，我係你就會咁買
Thinkpad t470s customize升8gb ddr4 + 256gb pice ssd 價就自己上你老母㩒吓睇吓幾錢，9千有找
Link 我就唔貼啦，費事其他巴打以為我唔知有咩居心，以為我係打手
純粹覺得起碼個moon 有1080p

利申:applefanboy，準備今日去買新iPad,打手死全家

香港會
大陸反而唔會

有
你想幾大gb 數
ps 有mfi 先好買

sandisk
verbatim
gmobi
dm
以上有mfi 少鑊氣 係食電

錯
係銅鑼灣車車

約26gb
10 進制32=2進街28.x~29
再扣ios 同預裝app

用wifi 打電話

iPad 5 A9 2GB RAM
Geekbench score
Single core: 2291
Multi core: 4207

iPad Pro 9.7吋 A9X 2GB RAM
Geekbench score
Single core: 2934
Multi core: 4713

iPad Air 2 A8X 2GB RAM
Geekbench score
Single core: 1782
Multi core: 3993

Macbook Air 2014
Geekbench score
Single core: 2705
Multi core: 5047

10.3 好似真係順咗好撚多

試左唔得

10.3 快左好多

一定係3*?

iPhone
iPad
Apple Watch
MacBook Pro
全部同時升緊

呃你有寶

原來APFS唔支援iPhone 5
姐係順左係錯覺？

啱啱想講

APFS 唔支援 32 bit

但10.3 都應該有optimise 嘅，最起碼啲動畫好啲

10.2 成日連唔到wifi 轉下轉下
有冇人都係咁?

唔知點解5s pb7上正式 佢要1.75GB

咩router

升10.3先

👍🏻

capacity一跌跌成3%

估計關我個cheap 雞router事

有無巴絲 有電量報告下

Itunes 未顯示 10.3 download.......

有啦 我都係用iTunes 升

IPhone 5 ios9 上唔上得過？

咁我iphone5 無了，留返ios9

又唔係咁差

iPhone se 由10.2升去10.3

唔係好覺得快咗

但就多咗2GB出來

咁係咩docs先得ga，禁入去搵 又搵唔到

有冇高手 知道點查係咩docs

watchOS up左成粒鐘

我由9.3.5升10.3 tick靜音制會震一下
個下震動唔同左 有冇得改返做9個時個震動

你開大型app就會feel到

用左大半年炸

想問下算ios 係咪要backup 個d

部機本身太勁 唔覺

最好back 任何野都會有風險
未出過事唔代表唔會出事

一買部iphone icloud 爆左
你係有買icloud

iPad Air 2升完只係多左8xx MB

Pb7應該係正式版？

Btw係時候停pb等jb

點解你六百幾mb 我成1.xGB

10.3部se快咗

仲pb7諗住用iTunes 升正式版，點知話係最新version

用ipsw升左之後如果仲有beta profile嘅話再入去check update會叫你download beta
7

iTunes backup

delete profile

部部機唔同

比128GB你好唔好

THANKS 咁番屋企先搞

由10.2.1開始已經up唔到
點搞好？

Itunes

電腦都一樣

6仔9.3.5直上得唔得，
定要dfu？
會backup

Reset 部機再up

個build number 同pb7係咪一樣？

clips 係咪未出
更新左10.3都唔見有

試過，都係唔得

天才吧

新ipad報告
32gb 有23.85gb

電腦up係咪好啲？

少到咁

128已買

今晚去睇

del左描寫檔個feedback app仲係到
已經重新開機左 又唔可以就咁del個app

help

有現貨了？

有Rock in

up正式？

每次用 ipsw 升 iphone 都覺得好興奮

已入手 32GB LTE

行iOS 10.3

用電快咗好多
3個半鐘 100%去到23%
SE用家

有

Facebook可能中左毒
有出毒post
可以點解決

收工去rock in

好弱智,i7p d電襟用到on9

btw有無人成日係faceboo度開d ig link,佢初初彈網頁跟住就彈ig個apps出黎,但係ig唔係顯示你想追蹤果頁,而係去左ig首頁

個彈出黎既網頁先係ig要追蹤果頁,但就無登入

唔知有無人明我講咩

Csl個wifi call好似中午12點過後就失靈⋯⋯

我都唔知點解

6s 128GB 10.2.1

升左10.3
7+ D電係咪冇咁襟用?

感覺上倒得快過10.2

一up完佢background仲整緊野實食電
試電係都等第二日

iphone 7 又多左新用家唔知嘛

6s plus?
我都係咁上下

有冇人個Whatsapp食左好多位但Storage到係show Zero KB?

可唔可以影張圖黎睇下個gap有幾大

delete

咪Air 1

之前試過 好多app都係咁 e.g. whatsapp total 用左500mb位 但入到去睇係zero kb 之後洗機再restore就正常番

已經用iCloud backup洗過一次機

雙重認證個訊息去邊度SET先整得返做正體/英文

咪又係同mini2一樣

有冇人iphone 7 個指南針校正會不停用定位?
每次開mon 都會用location 幾秒咁

我係setting timezone係咁用幾秒 10.3beta開始已經係咁 明明off左都用

3月31日wddc

睇錯 登記先係

10.3 正式版有冇伏

冇

冇啦啦多咗1gb 有近25gb

我想問有冇download ipsw既link

quote錯？

點解我用battery life睇capacity
會有時97%有時又去返100% 冇幾耐就轉一次咁

因為唔準

6仔係咁出現白蘋果
係咪收得皮

睇battery capacity等於折磨自己

舊電真係唔夠洗你自然會知

利申：睇住部mbpr 13 no tb三個月已經去到96%好揼春

有無試過reset部機？

6s 連左apple watch 超食電
4個鐘玩完

iphone6每次睇片都冇畫面
無論係utube定其他片都好
卡喺0:00到
但係明明條片係load咗
如果要睇唯有重新開機
我部野係咪死得？

update

Vimate已經dl 唔到 求iPhone YouTube background playback app thx~~

可能有用beats x既習慣

任何版本都唔覺得慳電

Del撚左佢算

用workflow down片落VLC

今晚試

想用YouTube lockscreen 聽歌

我用tutu helper 裝youtube++

下

tutu....

10點幾開始用，用到宜家6點... 感覺上同10.2.1差唔多，慳左丁屎咁啦

支那野
但works

大家覺得WHOSCALL定芝麻好用

IOS 10 先用到 apple store.
遲D app store , IOS 10以下 可能排行榜 LOAD 白畫面

so far10.0.0到而家邊個version最慳電

iOS7果陣死左成年先開返

iPad mini 1 <- 其實唔問都知
iPad mini 2
請問有冇人上左 iOS 10.3?
順嗎？

用i massage 點様打呢個apple 標誌出來

上啦

利 mini 3 一樣A7 cpu 順

Copy 個 icon, 去 settings 到整個「文字代替」

唔係可以揀block/show咩
揀show咪可以自己選擇聽唔聽

唔用都唔響

10.3jb有冇消息
如果有機會有jb我就quit pb

求下你地唔好再講啦

Beatsx好食電？

thx~~

想問下，係IPSW Down應該Down GSM定Global?

6仔 9.3.2 考慮緊up唔up好

ios10 ui 覺得麻麻地

連raise to wake都冇得用

但宜家開app 成日等一兩秒先開到

Global

巴打你指ios？
我有update到最新呀

Thx

Thanks

其實個file 係一樣

6plus 10.3 pb7 del完profile再check成2.幾GB要down

whatsapp 2.17.11妨正無contact list

有無人淘過usb同lightning 兩用既usb?

中

去apple retail門市用學生價買ipad係咪一定要本人？因為想用屋企人個大專生名義買佢又唔多得閒

Dare you are

請問多次，CSL用戶是否要上10.3先用得wifi call?

如是，飛行模式可以嗎？

請問用緊beta7點樣用itunes update上正式版？thx

係
我用圖答你

第一次用itunes 升卡死左, 以家dfu restore 到, 又要等佢慢慢倒返個backup 入去

所有客戶都用得？定要特定Plan或者增值服務？

Plan唔知
但一定唔係vas

有勞清，今晚上

我唔知呀，我幫屋企人搞驚出錯就大鑊

其實IPSW升同itunes升有咩分別？

做乜我禁UPDATE ITUNES佢唔識郁

正常

飛航點開wifi call？

delete profile reboot check update

較飛航模式再開wifi

正解

Pb7係咪未有wifi call , csl

冇咁多部機
幫推

用緊pb7 係setting到睇未見有

用學生價+trade mini2 16gb買ipad5 128gb先 2563

入唔入手好

梗係trade
我都打算用air 1trade
知唔知邊度好價啲

我CMHK好似唔得

我諗住apple trade

Backup係咪得iCloud backup到？
iTunes 冇用？

照計錢

Huh?

Pb7

好耐無追post
而家有無自動block廣告電話app?

求解答

玻璃貼間野話已發貨發左二日都無人收件，擺明假出貨

仲點狗我話退唔到

我記得係照收錢

10.3 x csl wifi call x 飛機mode
唔熱仲幾慳電

會唔會跟plan 之類？

你電訊商係CSL??.?

有了 ，岩岩睇關於本機 彈左個電訊商服務更新就出現返

Roaming用唔倒wifi call

普通plan 就得，張SIM有volte 就可以

Smartone有冇Wifi Call？

原來cmhk都可以飛航果陣開
之前中bug冇

都係忽下忽下 係學校駁住 wifi 著住 wifi call (電訊商名個度都寫住) 有人打入黎佢會自動無咗 wifi call (wifi 仍然駁住) 用返普通電話訊號去接電話
唔知 csl 會唔會
亦唔知係機問題、台問題定係 router 問題 但係大學 d router 邊到我話事

學校唔得架

學校我試過係得
不過好差 會斷下斷下

btw 如果係用盡pb7 點轉做正式版
我插itunes 都搵唔到

del profile
restart部機

想問下你地個iTunes file 有幾大，成10GB正唔正常

Google 一下真的是這麼難麼

不嬲都有
試過幾次外國打番香港

出左10.3.2 beta 1
未有pb

咩事10.3.1 比人收咗皮

計漫遊？

似係直接skip左

用緊9.3.5 升唔升10.3好

新人iPhone 7 10.3 有時個wifi上到一陣又上唔到 有冇巴打知點解？追過post見到關於tplink。但我用buffalo 唔該先

升

一打接實

打到？Smartone個網話淨係香港用到⋯
外地我依家要用佢個App先得

想問下升完ios 佢係咪會自動更新apps store d apps?

可以較

去番設定度睇番 我都不嬲關左自己更新 唔知做咩同我升哂佢

10.3.2 beta 1 唔support 32bit 既機

10.3 應該最後

我開左WiFi Call，隔左一晚都重係未見到左上角出Wi-Fi Call，點解開唔到

尋日岩岩更新完有show Wi-Fi Call
而家都冇左

唔計漫遊
download 番smt 個 wifi calling app 就得

話時話，有人分析左 Night Shift 同 f.lux 嘅分別

證實兩個都會幫助生理睡眠時鐘

但 night shift 對本身圖片等等還原度高啲

好奇去左炒狗post望下啲7仔咩價
原來大黑256減$10xx
好想收番部

利申用緊6s細粉64
開始唔夠用

大黑定大紅

以前HKBN都有個APP. 而家service cut左.

大黑
我一直都想買黑
大紅興趣一般

我部iPhone 6 iOS10.2 而家snapchat等全部片都播唔到同時鬧鐘同電話都唔響 要reboot先得 咩問題？

cmhk 用vowifi 漫遊傾電話要收錢

點解會平成千蚊

全新大黑 -10XX 都幾抵屌 但今年部新機都值得期待喎巴打

我直頭冇出現過，係咪分階段開架

但新iPhone吹到天價

我想問下部機keep 住verifying update 係咪中bug?

原來開左livephoto 相機會靜音
依家先知

其實如果真係做到晒傳聞中嘅果啲功能 貴幾舊都抵 但如果都仲係好仲iphone7 咁就不了

喂10.3 升唔升好
D功能對一般用家完全零作用

無可能唔升
點會零作用
快好撚多喎

你都講都咁仲問黎做咩？

仆街 10.3 粒電虧會降頻

9.3.3升咗了 好似30fps去到60fps

為左NS mode 即狗衝上iOS 9

上

點知？

10.3真心幾好用

部6仔重生

Sun mobile 開到wi-fi call但唔知係咪真係有效

有冇update carrier setting？

download Cpu dasherx
ios 10-10.2 iphone 6 一直穩定1400mhz
10.3 得839-1127mhz
geekbench ios 10.2 multicore 2400-2500
10.3 1700分

用落係有分別 唔知係咪心理作用

csl終於開到WiFi Call，但每次傾分幾鐘就斷線，唔知係我WiFi問題定點

慳左電既原因？

其實點開wifi call 噤完都冇彈出黎

但係降左頻又會順左?

Mac ar?

6 plus 9.3.3 諗緊升唔升

你開low power mode 會唔會lag?
用唔哂開咁盡做咩

7plus長開lowpower 冇分別

真係降頻仲好 唔洗咁熱 但佢又keep到順

鎖屏幕有無得唔用home鍵開啊

用touch id

升左有無好處先

容量多兩激

搵到特價
Apple iPad Air 2 , 32gb都2500左右
同ipad同價

大家點揀

速度同電量呢

Air2 芒quality > u

除左粒u, ipad係咪無野勁

電

Smartone喺公司用pccw就用到wifi call
返到屋企用HKBN就唔得

Pm me I want it too ....thx

So0 有賣

係咪有bug
我熄左system haptics都仲震震下

有冇咁誇張？

ipad版幾時先有split view？

推到望遠同許業珩睇到

所以即刻出10.3.2beta

10.3 係咪冇得再用 slide to unlock

係

Ios10.3 電量報告

利申返 iphone6s

Pb7 升10.3 升得過？
定直接beta10.3.2 ？

聽歌先用到咁多個鐘姐下話

聽歌都有 上網多 睇機票 上下youtube Lihkg whatsapp下 只能夠講同我之前ios9差唔多一樣囉 又唔可以話ios10.3慳電過之前

我6s得閒碌下fb 聽歌 whatsapp 用五個鐘得返16%
之前9.3.3起碼用到7粒鐘

個iAd咩黎 我部電話明明冇呢樣野

廣告

google完都唔係好明 呢個係apple整既廣告？

yes app內果d（好似係）

Where hv iPad mini 4 32gb/64gb

依家min2上左10.3又好順
唔想換新ipad
但係16gb又唔夠用

仆街頭先啟用左雙從認證，apple就send咗封殘體字email過來，明明語言己經係正體中文，有冇巴打識點set? 唔想見到殘體字，同埋發覺每次認證電話顯示出來既字體都係殘體，仆佢個臭街

正常
得閒屌吓

冇計佢雙重認證系統係用殘體
你用落，佢send通知都係殘體字

掛唔之得，原來個個都係咁， between,你同我個名...

係咪無通話錄音軟件用？

要jb

買多部 Air 2 128Gb

即係話開咗雙重認證所有email都係殘體
原本用緊5s ios8
換咗7開咗雙重認證之後咩email都係殘體
點set都set唔返 次次收email望到都眼冤

仆街set唔到two-factor
因為唔識答security question
揀reset佢又話資料不足

IOS10.3真心快,舊機用落終於覺得快過9.X

用英文網/os登入

用落快過9.3.5

9.35用左好耐,一見到巴打們話終於無伏終於升得落手

過場開FILE 果D都快得幾明顯,希望唔係假像

我一早講左iOS9垃圾

啱啱發覺我個Apple ID 入面嘅Contactable at 個度無啦啦多咗個電話號碼，可能係我之前去旅行張SIM 卡號碼黎，請問可以點删咗佢？

但係有啲野都好唔習慣 例如個控制中心

Samsung S8 講到世界第一 10nm 八核

Single core: 1916
Multi core: 6011

iPhone 6 A8 雙核
Single core: 1466
Multi core: 2447

iPhone 6S A9 雙核
Single core: 2389
Multi core: 4000

iPhone 7 A10 雙核
Single core: 3296
Multi core: 5415

照每年Apple個trend睇，iPhone 8 A11 可以去到 4100/6600 (雙核)
如果Apple 決定多核，個 Multicore Score 會再勁啲

係 咁都分2版 好反智 但快左順左就算啦 習慣下就ok

初初加控制中心果時有話可以自己SET用D乜,但過左一兩年已經無左件事咁

中過之前某版IOS WIFI BUG 後真係確定哂無大伏先夠升，果次真係太重傷

Pb7定10.3快？

有冇巴打部機升左上10.2之後個指紋功能既靈敏度大不如前?

唔覺
用耐左試下dfu restore backup
會順返好多

仲10.2?

部機買左二個月都冇
唔知係咪手汗多

有無巴絲爆過ipad mon

10.3啦

UP緊

係10既即上10.3仲諗

其他10都係垃圾

我等遲啲有得jb再搞

ios9都垃圾

10.3.2 pb1出左 有冇人做白老鼠

Apple班developer係咪short撚咗

我做

7plus uping

買左3個月iphone7
係咪危危地

s8今年好屈機下
想睇下iphone8可以點突破發

有咩問題

pb1冇特別 唔知有乜

最新jb出到幾多

第一頁

用電正唔正常

應該同 10.3 一樣

有無人升左10.3 更新左spotify 後
轉app 會停播

我表示 $7 係鬼國打返香港

耗電量？？？

連尼住

神州

單春1916
1:黃鶴樓1916咩
2: 蘋果A9完勝（單春）

細7正常

Apple 都玩big little 喇
2+2

iphone8點夠s8抽
爆炸力方面

留名睇邊個爆得多

Csl wifi call 失靈？

未試過work

成日傾分幾鐘就斷線

細7表示冇問題

6s Pb7去左正式版 又食返電
升左兩日 照計咩index都跑完啦

6S 9.3.1升唔升上去好
見到好似無之前10個啲版本咁食電，最想用都係Block來電（之前巴打整果個仲用唔用到 ）

有冇人好似我咁，升完正式 10.3 之後，所有background app refresh 自動開返哂

iPhone iPad 都係，好彩發現到

冇 wo

冇事

有aw係咪用apple music最好
如果計埋齊歌 介面 音質 會唔會有其他app可以揮？

Ps唔會用moov

Ipad 到手 真係厚又柒

10.3.2 有冇勇者

之前都會寫 wifi call，而家永遠都係寫 csl

iPad 應該未至於厚到柒嘅

諗住平平地屙屎用

ota係咪未有

Public beta

想問下如果依家出去其他舖買Air2 倉底貨，會唔會都有一年Apple保？

左上角個 loading icon 係咁係度轉係咩事 點搞掂佢
好驚佢食晒數據

d人未見過大蛇痾尿(ipad1)

6仔9.3.2升完10.3

個touch id好似冇咁虧

以前9成日detect唔到

6仔上10.3有冇伏 冇就幫條女上 順便上埋佢

點解我Instagram d notification 全部無哂細圖睇

你地係咪都係咁

有女

我係

除左ui 之外，係唔錯

好唔方便丫

下 Air 1咁又點柒法

same

iPad 1伏到仆街 轉個身iPad2即刻整部神機出黎

上左，暫時未有問題

iPad 2開展左Apple「第二代係神機」呢個傳統

5s好似話上左beta會慢過10.3

Air2

mini2 5s都係神機

air2都好神
過左兩年半都仲拍得住現役果堆iPad

我7plus 有時都係咁不停轉，要重開先停識停，唔知咩apps係後面行緊，又無開back up、無開google photo

apple 診斷又有機, icloud又有機

Low power mode 唔係應該停晒？

我都係
個時9.3.5隻手多汗小小都唔得

係咪因為隻傳說對決

我試左換人地張SIM卡來開WiFi Call，開完用返自己張SIM卡就開到

不過唔知係咪WiFi垃圾，分幾鐘就會斷線

而家打電話上去apple到佢話幫唔到我重設保安問題
咁個id係咪救唔返

我都係
完全唔知可以點
辣殺蘋果

保安問題係世界上最on9 嘅野

想問下如果用iCloud 圖庫會唔會壓縮左我d相？

不會.

有冇巴打試過退款

agger 不過已轉左SE 都係神機

mini2都賣左好多年

想問各位如果宜家想買部ipad 新個款抵唔抵買 望落好似平平地幾好 定係有其他推介

本身冇iPad 可以即刻去馬

唔該巴打 問多句係咪有咩學生優惠個啲??如果有 大學生咁walkin都有?

yes walkin 對學生證

唔該哂巴打

想問有冇得較拍緊片個陣有電話打黎可以無視佢繼續唔斷咁拍片？

飛航模式

感謝巴打

想問較左飛航模式人地打黎直頭打唔通？

Chok子仲有無用巴打果個Block來電

Mini 2

有冇人好似我咁一直開唔到Workflow
重裝重開機都係咁
利申:6

係，飛航即係唔連電訊商

用iphone 嘅人畀人話弱智真係有原因
大佬打之前問下自己先得唔得

桐生一馬咩屌

坐左幾多碌呀

較勿擾模式咪得
屌你飛航模式都唔知係乜

ipad mini 4 32g buyed 25xx

Where?

出左隻三國無雙

紅色代表咩？

出血

最平2600幾。。

加左價 應該太多人問
今日下午仲有25xx

試吓先

唔覺得d 掣好難禁咩, 平面係咁禁

敵將 is doctor lee
又幾好玩

三國志曹操傳 online

好好玩
但部機勁熱

iphone原檔 icloud壓縮
同埋相反嘅
唔明蘋果點解唔出兩個都原檔

Icloud library
好似正正就係兩個原檔

如果你揀咗optimise storage 就 iphone 壓縮

Icloud 同人share stream 就壓縮

準嗎？😔

就算唔太準
都代表粒電開始差唔多
因為佢係計粒電嘅電壓

有開 但個app已經開唔到

我屌....

等8出賣左佢算

夜清呢部係6s+???

yup

期待 iPhone edition
希望繼 iPhone 5s 後又一神作

開住個game一陣已經熱到

咁我睇多幾日，睇下啲人評價係點先決定升唔升

whoscall頂住先

仲睇 已經好多日喇wo

10.3 beta 咗兩個月

B7 都白老鼠咗兩個禮拜

邊度仲會有Air 2 貨尾賣

依家有一個網賣緊

iPhone AirDrop 唔到相去MacBook, 有冇人有類似情況？
行申 6s 10.3

想點？
原價 $3088
特價 $3788

仲要加多$700

物以罕為貴

Jetblack貼唔落手

貼得咁完美既

變暗花

掉部電話落街佢識飛呀

9.3.5升左上10.3
唔知算唔算bug
我set左3個鍵盤
速成 英文同kaiboard
有時用用下kaiboard會自己轉去iphone個手寫到
但我明明冇set到個手寫出黎
升左10.3之後就成日都係咁
大家有冇試過？
定其實係kaiboard問題

kai 問題

隔左兩代 今次再用返OTA黎up 10.3 up完用mon好似順滑過用iTunes up咁

有冇人utube 片唔識播？
會load但係點禁都唔播

Telegram update 咗，有埋 voice call

屌你老母up咗上10.3之後

連wifi係上唔撚到網

TPLink?

同樣問題

以後post 頭寫
若要iPhone 好 忽買Tp-Link

呢個update針對ko tplink架？

除咗換之外有冇咩解決方案？

由ios10開始就係咁
我要熄鳩個data 又連得正常
但我呢排手緊先唔換住

我升咗10.3先出事
一向都係熄data連 一up就出事
係咪得tplink會出事 唔想買錯

reboot

升10.3

Asus router都得啦

thanks Chok人巴

如果真係tp link出事
tp link真係要搞搞個firmware
以iPhone嘅普及度黎講
呢單絕對係關公災難

好好

留意到apple 最近起勢sell iPad Pro
YouTube Facebook IG 電視都見到佢啲廣告

有鬼用
個OS同其他iPhone iPad一樣
仲要啱啱先出左部平價iPad

2017 三星最強旗艦？

所以iPad放粒A9落去都夠玩至少三年
仲長命過Samsung旗艦

s8唔係有另一粒U?

Exynos 8895? 好似可以拍得住A9

部ipad pro 真係有排玩

紅色三倍速

見親都係6，又或者好似你地咁PB已經用開
無乜人好似我咁係6S又係9.3.X升上去嘛

之前10.X個啲，見到食電所以無升到

賣咗部細7 準備入部6s+

想用大機

咁睇唔開

咁不如換7+

而家csl. Wifi call又冇左，好似

唔難痴 算係易上手

比較之下 iPad mini 4 粒 U 好弱

Mini 4 is 2014 u

我明，但我好想買部 mini，奈何佢咁耐都仲唔 upgrade hardware spec

睇iPad 個post先法國原來真係好多人連手頭上用開果啲iPhone/iPad係用緊咩display都唔知
又唔親身望下實機

冇乜分別 夠用就得

佢哋係咁架啦，無眼睇

咩都要餵
餵完又要繼續問低智問題
自己上官網睇／落場試有幾難

最好你買埋俾佢

如果俾番幾百蚊水腳費我ok

Samsung 835 喎

爆炸排名仍然第一

Asus router 都斷線
Ipad macbook 都無事

琴晚由IOS9升做IOS10, 發覺spotlight無得再直接轉currency
係setting問題抑或ios10 spotlight已經無左個function

而家要打貨幣符號?

No need
打yen就得

用下腦 自己試下再問

ipad版幾時先有split view？

幫推

我都係今日要轉currency先發覺打yen/jpy唔work
但岩岩打"羊"就即出匯率

我試左陣發覺yen/jpy唔work先上黎問 平時ios9打開yen

我reboot左幾次部機就用到yen/jpy 唔該2位先
唔知係咪升完ios未用過spotlight所以佢未load得切
(但頭先第一次用羊反而出到匯率 )

Spotlight成日都bug

講左好耐既電流聲依家仲有無？
我一拍片同玩三國無雙就有，想拎去換機

有人問咗佢，係用835，寫錯咗830啫

iPhone 回復係咪一定要經iTunes ? 部電腦壞壞地裝唔到iTunes 我有部5s有用iCloud 備份 ，可唔可以就咁起部新iphone7回復

開左部機咪知

144點洗好

得5 gb 應該好難完整backup呱 利申9up

買app
如果有用開iCloud 就由佢逐月扣哂

HKG+ 2014年第一版

LIHKG 2017年更新左N咁撚多次都仲衰過三年前

有無人升左10.3之後拉轉keyboard成日拉埋notification center

來忘掉錯對 來懷念過去

有無人升左10.3之後拉轉keyboard成日拉埋control center

Icloud扣哂之後又唔需要用到

App有咩推介

想問點解我WhatsApp search唔到對話內容嘅
淨係搵到聯絡人同group名

利申iPhone 7 iOS 10.2.1

我都想換返大機

10.2.1果陣已經係

今日買咗部6s+

準備買

有冇人升完10.3之後部機唔識震
利申:5S

7plus 10.3.2 pb1 唔知做咩Respring完中左bugs

試bug專員Chok仔 留意左上角

而家先買 iPad mini 4 好咪好不智？

又飛機mode又no service

呢度啱啱有巴打買完

其實係睇個人用途同埋等唔等到mini5

mini5真係等到出年都唔知有未

出mini pro囉
跟住一年後又賣行廣告話自己係laptop replacement

係囉，等左咁耐都唔出新，等到 2046
只求佢 upgrade 下粒 U 都咁難
Mini pro 可能貴到唔想買

所以平入mini 4 32GB 算。。

Mini4 32最平做到幾多？
想入

有巴打$2500入。依家貴左D..
搵

想問就咁itune restore 同dfu restore 有咩分別？

但 128GB $3088
俾多 $600 就多 96GB

google map有遊戲玩

又回帶返yen 同 jpy 做咩

覺得 pb7 電好過 10.3 正式

Pb7 好好多

True

仲未更新
但係用緊spotify時一開其他有音效既app（打機/snapchat)就會停晒
有冇方法解決？

最緊部se d電扣得勁快
有冇方法搵到問題出咗係邊

係咪有無保, 換iphone 電都係$608?

agger

有保要低過80%先free

你自己寫app

因為佢地寫到自動停歌

過左保低過80%呢? $608?

仲用馬緊beta 7

Apple music同spotify你地會點揀

音質，多裝置運動優先考慮

播youtube 或 audio sounds嘅時候部iphone 6s+底喇叭啪啪聲 ， 但去apple store check過冇事
有冇巴打知點解？

想問下walk in apple store會唔會買到大紅128？

要幾多都有

yes啦

但係以前3GS就聽過電池有三年保呢個講法

有無人除左AW之外會買多隻Andriod Wear for ios 做替換？
想問下日常功能有無咩大分別？

炒唔起

係
為咗部機設想我都係棄game

煩左成個禮拜 部SE插電腦backup唔識過d app入電腦 插iPad入電腦又會過 對過d sitting一樣 點解會咁

詆下改解析度

升左10.3藍芽係咁斷
仲差過未升

無記錯依加係唔會過IPA

我全部較最低玩

原來已經冇左IR

用緊ipad 玩 較到最低好濛

下 我較最高都好濛 起晒粒粒 del game
根本都唔係高清

部iPad係咪舊OS
新OS冇得過

MOOV

運動佢有呢個Function
音質佢有lossless
裝置就maximum 3部 （可以上Web del返唔用嘅）

利申 SMT個Plan包我用Joox，但最後都係畀錢用返Moov

配合Siri 又要多歌
自己入算

更新10.3停左係到好耐 點解會咁

利申新手咩都唔識

有冇人試過配對藍牙有delay sound??

終於入左部iPad
話時話Mon貼可否買IPad air 2?

iPad 唔洗 mon 貼啦， iPad case is ok

可以

究竟依家買唔買ipad pro好 3月又推4月

岩岩洗左機
點樣將電話D歌過返落新ITUNES到

tim cock講到新pro又乜又物
唔急嘅話等下冇壞
反正一定唔好買依家呢部

上完正式有時一個鐘無幾十%

點為止多裝置運動

近期出既iphone 7 plus 仲有無電流聲/黃mon/陰陽mon問題？

上左10.3之後有啲game玩玩下會定時大lag一次
要重裝隻game先會好返

轉左file system 我有隻game公告有寫 update左會有問題 要del game

有你都唔覺

Mac機 iExplorer

等多陣唔得？

joox送都唔用啦

真係太垃圾

iphone爆液晶
官方換係咪都係同爆玻璃同價

爆LCD好似成二千蚊

咁撚貴

10.3 wifi問題係咪暫時無得fix

windows 有無

有冇巴打知點搞？
我個情況係log in到但更新唔到app
已經試過reset pw

我都有依個問題

email問apple

iTools? pp助手？

定唔知iFunbox都得

但我用過最正都係mac果個

係 我嗰部係第一代iPad

......5.1.1梗係過到架

哇 古董

我擺左係度 鋪塵

iphone 7 10.3鬧鐘唔識響

up左10.3 有無後悔?

10.2JB睇到以家心郁郁想升10.3
個JB以家唔知裝錯乜間唔中就會白蘋果reboot

凶澤beatsx 9折

iphobe7 10.2係咪未可以jb

ok thanks

10.1.1 only

有無人個芝麻來電識別唔到電話 明明個database有但係iPhone 都係顯示未知

ITOOLS唔係廢左武功好耐啦咩

壞叉電

發現 csl 跌咗落 3g 唔識上返 4g
要手動 on off data 先得 唔知 10.3 問題定台問題

所有IOS升晒

升左ios 10.3
駁落windows係咪冇左photos個folder

有冇巴打部iPhone個藍芽有問題
話說我買咗Bose QC35
用我部iPhone 6 連去個headphone
第一次ok架
但係熄咗藍芽 之後冇一次得
除非係iPhone 個setting 度forget the device
再重新開機 先連到部iPhone
之後再熄機就又要將上面啲步驟再做一次先可以connect 到
上網睇番先知幾個version嘅iOS都有哩個問題

我試過reset network settings 但係都係咁
我唔知我應唔應該照上面個網咁講
reset all setting 再restore my iPhone
我啱啱都將部iPhone 6升做10.3
都係解決唔到個問題

有冇巴絲畀到意見我應該點做

咦但係我部10.3 ipad air 又有個folder

自 冇野了

有無人升左10.3覺得食電左？

利申：ota升左幾日

AW點裝beta? 啱啱收到做禮物

禮物

AW得developer beta

原來係咁

Chok仔戴apple watch

一定好型囝

係咪咁

Aw 做禮物

好想有人送aw俾我做禮物

Chok真係好有米

收禮chok

叉電線壞左係唔係保用包埋架？

壞成點先

人地成個家族 早幾年dse都未考已經成家apple 野

我讀完書做左幾年嘢先開始有錢買iPhone

我買iphone 前果6個月都要日日食營多同返兩份工

外觀無問題，但叉唔到電